李秉憲’性愛花招‘口味重 宋慧喬狠斬1年情

宋慧喬在2003年與李秉憲合作《ALL IN真愛宣言》擦出愛火，當時還被粉絲稱為是「韓國第一情侶」，不過戀情不到1年就宣告分手，據悉，當時除了諸多原因分手外，主要關鍵就是因為宋慧喬受不了李秉憲的特殊「性癖好」，因「性愛花招」口味太重，讓一度論及婚嫁的宋慧喬跟他說「掰」。

喬妹應該乜都開發晒

難怪朴寶劍被傳做介入雙宋婚姻嘅小三就谷L氣，佢都知喬妹晨早就俾憲哥榨乾榨淨

好想知係咩「僻好」